部PS4壞左

唉

yeah

RIP

保養？

死亡藍燈？
我之前都中左死亡藍燈，跟著上網睇過資料，有可能係壞電制或者底板，
我過左保養但最後都攞左去sony檢查
因為無保養要比$100檢查費，喺你檢查完但唔想維修先比，如果你想佢幫你維修可以免左檢查費
發現係死左電制零件，整左5舊幾水
如果係死左底板零件佢話修理費大約千幾
如果未過保養就可全免所有費用

thx 好返了